\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{physsummer}

% подключение шрифтов
\RequirePackage{physsummer_fonts}
% подключение библиотек для рисования картинок в tikz
\RequirePackage{physsummer_tikz}
% подключение команд \task и \taskpic
\RequirePackage{physsummer_task}
% пакет для оформления протокола физбоя
\RequirePackage{physsummer_battle}
% дополнительные команды
\RequirePackage{physsummer_comm}
% команды для таблиц
\RequirePackage{physsummer_tables}
% пакет с теоремами (используется при написании конспектов) 
\RequirePackage{physsummer_thm}
% пакет для использования базы задач
\RequirePackage{physsummer_db}

\endinput
